(殘體慎入) 野原美冴結婚前竟然係校花?

有邊位蠟筆小新專家知道第幾集有講到美冴係校花?

大陸嘢就咪撚信啦